點解會有咁多厹

前個排係度留左個tg 先知原來有咁多厹
一開波就約炮既又有 不停問你攞相既又有
係咁flirt既都有 想搵人傾下計姐...
啱啱終於頂唔順屌尻左條死厹

岩岩先頂唔順
一開始唔block你自己on9

你係咩post留tg?

佢一開始正正常常

留tg搵水吹個啲post

D 人以為你好寂寞，凍

根本就係求交配post

咁發現唔正常咪即時block囉

第一次留言唔知啊嘛

on9仔

你add人唔好俾人add

tg?

溝女黎講對佢地係第一位

開名

嗰啲post係咁架
下次唔好啦

貼啲對話圖上嚟啦